好累

咩都唔想再理 咩都唔關我事

鏗哥

早啲瞓
聽朝早啲起身返工

聽日返新工